歐聯及歐霸盃八月復賽 比賽料閉門舉行

【Now新聞台】歐洲足協宣布，歐聯和歐霸盃賽事8月重開，會於約兩星期內完成因新型冠狀病毒疫情押後的賽事。

歐洲足協舉行視像會議後，召開記者會公布決定。

歐洲盃賽因疫情擴散，在三月暫停。目前巴黎聖日耳門、馬德里體育會、阿特蘭大和萊比錫已經晉身歐聯八強，剩餘四場十六強歐聯次回合賽事，會分別於8月7日和8日舉行，之後的八強和四強會一場分勝負，不舉行主客兩回合賽事，決賽會於8月23日舉行，但場地未定，估計比賽會閉門舉行。

歐霸盃亦會於8月初，舉行未完成的十六強賽事，八強至決賽會集中在德國，由8月10日至21日舉行。

踢撚死人

世界盃版歐聯